220萬未連稅買個車位

原本租緊4300，業主想收返，屋苑內又無人放租

車位只限屋苑住戶買賣，屌唔屌得過

狗沖啦屌

有閒錢買多層樓供好過啦

220萬個車位
有無220萬先？
有不如買多層樓供

無計劃買住，本身有三層，只係買完個車位會無哂現金，同埋怕會唔會大跌

有閒錢唔怕買 4200 計番都有3里

有，可以一炮過，但俾完會無哂流動資金

身為AA可以同你講唔好買車位
租一年先5萬，十年先50萬
220車位長用諗唔過
我可以講
依家嘅車位只短炒不長用
同埋要睇你咩地區咩樓盤

唔太值 ，你車位得附近既人會幫你買番

屌你3層樓，離地閪

勁一炮過

係唔值
但冇人放租你有得揀？
唔好養車囉

確保十年唔加租唔升？

如果投資計，寧願買樓
依個係槓桿同價值嘅問題
樓都會遇到依個問題
但長遠需要大同穩定
最重要係按揭借得多過車位

fullpay係最on9行為
無錯，租會加
但一定比你拎220萬去投資少

泊街抄十次都係3200

又咁講220萬貴左小小160萬差唔多
但樓驚預上兇宅同要main 個到都係錢

買啦買啦買啦

租4300賣220萬市場嚟講絕對唔貴
租到4300大概250萬左右啦
只係車位根本唔值得買
你係薄cut短炒賺5-10% ok
長渣簡直係一舊垃圾

管理費幾多

諗住點都會揸車，車位自用會買
宜家啲銀紙係開住印鈔機不停咁印，冇一秒停過 (自己諗)

車位咩地區？

個位靚咪買囉

個個當投資咁計
不如我分享下我個有錢friend嘅計法
你本身係唔係都要揸車
買咗就唔怕業主收返個位
淨係要俾差餉地租管理費
到你有一日唔再需要泊車，咪賣返出去
唔好話升，只要佢唔跌你都有賺
不過如果要將手頭cash嘅30%以上用嚟買車位就唔值，嘩樣機會成本太重

好想揸

日出康城

但我個fd 佢03-04年掃左4個車位 30-40萬 渣左十幾年賺到笑

未計收租

租4300賣220萬咁抵既
我呢頭租~5000 買開我480萬以上

無得輸啦，有貨接好過有錢無地洗
買咗先啦

放曬落股票好過啦

泊街老免

咩地區貴到咁

開姐 有冇人買
5000租賣480萬 扣埋管理費地租 租金回報得1厘

TKO district 應該唔會輸
你返工揸車嗎？

識玩就係，唔識玩，害死人

立法會二十一題：私家車泊車位

幾乎日日揸

on9你估車位必須品咩

HK自用車位 LohasPark
日日揸
有閒錢買實物
M1M2年年上升

唔諗住win, 即使輸應該都係 cost of highest valve investment alternative forgone

遲下有將藍隧道，感覺上又會多少少將軍澳人買車揸

03-04年買既真係抵佢賺,
嗰陣個市係今個月30-40萬買完,
你要預佢下個月會跌到得返20-30萬

咪係羅 長渣發達

今個月220萬, 明知下個月好大機會跌到得返150萬, 唔係咁容易接受到, 仲學咩人講長渣

咁個d抵死 咁都頂唔順買股票算即刻放到
但物業難搞

你都識講03-04年
03-04買乜都賺，買樓賺得多過車位
車位最賺錢係14年-17年大概依段時間

10年SSD 12年加辣
有好多資金流入車位市場
發展商都拆唔少車場嚟賣
但當年無點markup只係市場拆
買完都坐咗幾年，例如金獅、富豪

之後16-17年左右大量markup50-100%嘅拆場
用咩保證回報吸你買嗰批
因為買樓15%稅推晒啲人去買車位
搞到個價係咁幾級跳
從此車位再無平野同抵買

最後一問
車位大唔大機會大跌

樓唔跌 車位咪唔跌
睇你對樓市嘅信心

車位按揭最多做5 成，淨係首期要110 萬加稅，重有利息同樓宇唔同，有啲銀行好吋要跟樓按一齊做

一炮過果d人係同錢鬥氣

$2.2m 做首期買單位好過

屌得過，唔使每個月交租俾人嗰種感覺真係好好